邊個搞我後面！

基基喎!唔難得佢成日以為有人搞佢後面

屌，真同一條友？

唔知呢

拿 發惡夢見到咋